[亞洲四小龍] 如果畀你揀做新加坡人/韓國人/台灣人/香港人，你想做邊度人?

香港有錢人/星加坡窮人

日本人

冇呢個選項啊 就算有都唔會揀，日本係去旅行先正，生活都係香港好

新加坡

台灣 冇懸念

如果淨係得呢四個揀，都係唯有揀返香港人

利申：四種人都極多接觸

100%英屬香港人

巴打識揀

坡妹仲難溝港女。愛食洋腸。失業率好高。物價好貴。

新加坡失業率大約得2%，低過世上絕大多數國家

垃圾
利申住台灣

數字來。幾年經濟好差。

年青人好難搵工
廢中要減人工
政府好識做俾間屋佢地住，所以先唔屌政府

好過有錢都買唔起樓

push

做坡佬溝大波台妹 間中落老蘭用新加坡口音英文食靚腳港女中出即飛

儲夠錢覺悶試埋韓國人造雞

來生不做亞洲人

英藉香港人

上面既post冇一個想做韓國人，果然係狗都唔屌

台灣屌大波台妹